COMMANDE POUR SE CONNECTER SUR LE SSH:

	ssh root@{ip du droplet DigitalOcean}

COMMANDES QUI ONT ETES UTILISEES POUR INSTALLER LES DEPENDENCES NECESSAIRES:

	1) CouchDB:
	
	$ echo "deb https://apache.bintray.com/couchdb-deb bionic main" \
    	| sudo tee -a /etc/apt/sources.list


	$ curl -L https://couchdb.apache.org/repo/bintray-pubkey.asc \
   	| sudo apt-key add -

	$ sudo apt-get update && sudo apt-get install couchdb

	2) NGINX:

	$ sudo apt update
	$ sudo apt install nginx

	$ sudo ufw allow 'Nginx HTTP'


config par defaut:
fichier "default" dans /gietc/nginx/sites-available/ 

asdasdasadsdfsfsdsdfsd
sdf
sdf
sdf
sdfsdf